換 SSD

Hi everyone, it is me again.
今次我想問下換SSD洗唔洗睇吓個底板兼唔兼容嫁？
Thx thx thx !!!!!

要

and no